【F1】「與現代社會價值觀不相符」 賽車女郎傳統新一季成絕唱

來季一級方程式（F1）在3月25日展開，其中一個重要改變或是賽車女郎成為絕唱，不會在來季見到她們在場上。

咸美頓曾用香檳噴女郎

賽車女郎是F1多年的傳統，來屆將不復再，宣傳總監Sean Bratches指︰「令這項運動的視野更合理。儘管用賽車女郎的做法是是過去數十年一直在做的事，但我們認為這與品牌的看法不同，與現代社會價值觀不相符。」法拉利車手華迪爾曾在2015年摩納哥站質疑把賽車女郎換為男性模特兒的決定︰「為什麼今天沒有賽車女郎？What the fuck! 把F1戰車泊在佐治及戴夫（意指男性）面前，有什麼意思？」平治的咸美頓更多次與賽車女郎互動，他曾在上海站用香檳噴向賽車女郎，亦曾在巴西站把外套脫下，為雨中的賽車女郎穿上保暖。

賽車女郎反對︰只是為了政治正確

各界反應不一，Women's Sport Trust在聲明贊同此舉︰「希望其他運動項目如單車、拳擊、UFC格鬥跟隨F1及飛鏢，再考慮應否使用女郎。這不是女權主義者對決模特兒。」兼職賽車女郎Charlotte Gash則反對︰「很不快，這決定令我作嘔，只是為了政治正確。我認為賽車女郎可以與賽車迷互動及宣傳，我們很享受這樣做。」另一賽車女郎Caroline Hall亦質疑︰「我們冒犯了誰？總要有人穿上贊助的衣服。」

車模緊係叫慘，d F1 車手又有錢，又fit性能力又高。而家冇得勾引佢地搞野。蝕哂